top eight of the world

皇
巴
拜
利
羅馬
西維爾
祖
曼城

果啲咩英超big six 出到黎見曬真章